Miculpionier nu are nicio legătură oficială cu vreo entitate guvernamentală și niciun ban public sau privat nu a fost cheltuit pe aceste proiecte. Programele au fost făcute la cerererea unui angajat CNAS în scopuri demonstrative neoficiale în cadrul instituției, fară implicare directă în procesul de creare a acestora. Conținutul acestui site nu reprezintă în mod obligatoriu poziția oficială a Uniunii Europene, Guvernului României sau a Casei Naționale de Asigurări de Sănătate.